武漢實驗室宣佈武漢肺炎源自美國

武漢實驗室主任：病毒或最先在美國出現

武漢國家生物安全實驗室主任袁志明早前接受內媒訪問時否認人工合成病毒，路透社昨日報道袁的書面回覆時再度否認，武肺病毒源自武漢研究所，並非該研究所實驗室意外洩漏從蝙蝠身上採集的冠狀病毒，指實驗室嚴格執行生物安全程序，說法毫無根據。他強調，超過70%的新發現傳染病來自野生動物，武肺病毒起源仍然未明，還引述英國和德國科學家的一篇論文指，在美國傳播的武肺病毒變種，比起中國發現的病源體更為原始版本，病毒可能最先在美國出現。

王毅：削弱世衞權威做法不合時宜

國務委員兼外交部長王毅昨晚在北京出席金磚國家應對新冠肺炎疫情特別外長會，他表示，金磚國家應該支持聯合國各機構為抗擊疫情發揮應有作用；還盛讚：「世界衞生組織是協調推進全球抗疫合作的核心力量，在幫助廣大發展中國家尤其是非洲兄弟姐妹抗擊疫情方面更是不可或缺。」

他又指，任何削弱世衞權威、阻礙組織發揮作用的做法都是不合時宜的，也不會得到國際社會的支持；而中國已按時繳交世衞會費，近日又連續2次捐款5,000萬美元（約38,752萬港元），希望更多用於解救發展中國家的急需。

呢個page值得follow 提供有用資料

所以話世界上其實第一堆要清除嘅人就係白左
有白左先至可以令到支那蝗蟲咁囂張響度講啲假話

阿q黎講
中國人真係世界第一

世界都是中國的 所以都係中國流出

法國《世界報》： 武漢實驗室石正麗好幾夜沒合眼「症毒是否從我們實驗室泄漏？」

打爛仔交?

開戰

WW3 全世界打7支那啦 賤種民族唔應該生存

源於中國，梗係第一啦

侵侵仲唔快啲即刻開火啦

click rate

終於有中國嘅講法
係時候攞出嚟全世界討論係咪真

Tweeted

正名芝加哥肺炎

人無恥便無敵

就算真係美國有更原始版本既病毒都唔影響結果

依家問題係支那改造病毒
改造當然會有原始版本

無恥冇底線

夠撚膽就唔好用「或」字
想賴但又左hedge右hedge

硬係覺得係有班反手撚陰緊習近平

如果唔靠自爆 四周樹敵 都無第二個方法消滅中共呢隻巨妖

加速主義！

他強調，超過70%的新發現傳染病來自野生動物，武肺病毒起源仍然未明

病毒可能最先在美國出現

???

ON9

咁就等澳洲查下係咪真啦

咦, 唔係喎, 點解你咁驚澳洲查既?

行得正企得正怕咩俾人查
藍屍咁講架喎

可能

我夠可以話可能源自外太空

武漢脫支入美了
光宗耀祖

宣戰

係 全世界都有份研究
不過你衰在管唔住漏出呢

核彈係美國發明，中國偷黎引爆！

記住大聲啲講,最好上聯合國指證美國

ok
咁叫美國武漢肺炎
美國第51個州

我想問下 如果係美國傳播既武係肺病毒變種 咁點比起中國發現既病源體更原始？ 變完種更原始？係咪咁？

自古以來武漢肺炎係中國不可分裂的一部分

首先, 原始版本既野, 係咪真呢, 要FC一下, 因為英國德國既文章好似唔係咁既意思

最重要既係, 源頭唔係最大問題, 邊道不幸開始爆發之後, 隱瞞疫情, 叫WHO幫手隱瞞, 最後搞到全球大流行, 有300萬人感染

支覺得咁樣唔會死or死慢d就太天真
垂死掙扎得好無謂

等開戰

武漢實驗室宣佈武漢自古以來就是美國的一部份

以為係老衲出題

繼續賴啊on9

攞美國樣本去做大陸做實驗..但係中國流出

白左？

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

賊喊捉賊

要分享俾trump同美國議員睇

佢地係扭曲左劍橋份論文，份野講明美國的武肺係由武漢輸入

最怕你唔出聲 大大力屌美國
到時俾人追數就爽囉~~加速加速

咁點解唔比澳洲查

一定要Twitter

啱呀
攞出嚟討論下
睇下源自美國定中國喇
我就買源自美國，唔查咪俾人屈左偉大嘅中國

呢篇野用來呃牆內人

先下手為強

得一篇article 講係可能有機會係美國源頭就夠膽宣佈

贏國又贏

點解到呢家仲以為亂咁spin 就冇百國聯軍問你找數咁天真

呢家連俄羅斯都罕有同美國合作就知想分你呢舊肥豬肉
你有咩證據都冇用㗎啦

原來武漢係美屬領土
美國人知道未？

俾我係美國就一粒核彈掉落中南海算

屈完美國屈義大利
屈完義大利就到馬拉
屈唔到人就屈狗
然後又返loop屈美國

其實有冇扭曲唔係最重點
最重點就係全世界都知道支那每一日都響度講大話丶生安白做

但係點解世界上中過伏嘅人最終都唔可以打死佢呢？
就係因為國內有白左，無論呢班係真心定係收咗錢

You see 個名幾重要

所以話對呢啲極權暴政
我地有理冇理指控左佢先
我地日日被人屈 屈左20幾年 可能你話一笑置之 唔洗理
但個大話講100萬次 總有人不知不覺信左

又自爆

原來P4實驗室已經掌握成熟既技術, 可以製造出唔同程度既中國武漢肺炎
我國真強大

又話係源自美國
又唔俾澳門提議獨立調查
查到係美國傳出嚟咪還你公道囉芝麻人

上帝培育大陸這班不正常人類
目的可能是要考驗人類對自由的決心。

飛機王

基本上俄 加 美
中國輸梗

武漢係屬於美國的

其實有可能係最原始既病毒x係來自美置
支那用間諜偷左病毒x番去支那
再改造成病毒y 即係支那肺炎
之後傳開左就話係因為病毒x變左種成y
就變成左美國傳播出去

點解佢地一口咬定美國？
因為佢地支那間諜係美國偷病毒點會唔知

邊度出現有無問題，邊度爆先係問題好似西班牙流感
而家即係武漢肺炎

是但你點講啦，百國聯軍準備中

繼續啦唔好停

白人左膠

嗰邊劍橋有份嘅研究，已經講到口臭
作者都走埋出嚟講，首先佢哋冇判斷喎係邊度嚟
第二就係大陸仔自己解讀嘅中文版係根本唔係嗰行嘅人譯錯咗入面嘅字眼同意思，已經俾人指晒出嚟
第三就係篇文本身只係講美國出現咗同中國本土唔同嘅品種，而且講明首先發現嘅美國人全部喺武漢工作
第四就係篇文本身都有問題，已經有專家話佢嘅研究方法有啲問題，個期刊都俾人插緊，而且再俾人發現審呢篇文嘅人原來係篇文自己友

如果本身某國家實驗室做緊實驗
你偷人病毒番去之後leak左
咁梗係你錯

咁會唔會制裁美國

講多d講多d

想幫佢火上加油

咁你甴大大仲唔打柒美國？

Twitter啲線又有彈藥了

永續屌中共

咁仲唔向美國索償 或者出兵美國
最基本要撤僑先啦

阿q精神中國製造

全宇宙都係中國啦, 都係一樣姐, 不用分那麼細

相反咁去睇會清楚啲

中國人或會比美國人更早在美國出現

中國割香港賠比美國

你地打啦 好悶呀.gif

又玩ed

大陸政府高度無恥

鳩噏唔洗本

人地有哂證據仲玩老屈

好野
又係on9老屈説
全世界都傻既

再大聲Ｄ呀笨

應該要開個獨立調查 還中国一個公道

支持支共出兵！

又加速主義

岩呀 我認同 咁我覺得中國應為世界除害

Trump就係等你咁講，美國國民先會嬲，先會支持佢對中共做任何野

ON9無極限
不過不嬲都係用無賴呢招架喇

吹， 繼續吹

我唔信，係中國爆一次黎睇下

連登真係好低質

咁冇錯喇 係支那洩漏

武漢是美國不可分割的一部份

打囉

也許 或者 可能 maybe來自美國
識玩

正確來講係源自甴大大家族 而因為佢哋持有綠卡所以源自美國

乜野世界第一呀, 魯迅就係睇到呢班柒沽碌先會有咁嘅思想, 先至有阿Q出現, 根本支那人獨有

做得好

真係最垃圾人種，永遠淨係見到錢，最後都不忘講句有交錢

開始賊喊捉賊

自己宣布自己無罪，真係國際笑話

日本爆過兩次原子彈

中國囉嚟試核爆？

好野，支那今次可以名正言順追討美帝
記住一定要追擊呀

中國武漢肺炎是中國不可分割嘅一部分。

全世界得一個國家咁講

美國或者最先出現，但係最遲爆發
肯定係美國隱瞞！一定冇美國人夠膽篤爆！

諗到都想笑

點解一篇新聞可以令你得出呢個結論

繼續啦

都見慣架啦 支國有咩係做錯架

哦

白左打多2粒字洗死咩

起美國偷返黎再改造架嘛

支那應該要支持獨立調查
一齊查明真相

病毒變種，但又更為原始，up 乜9

非洲嘅兄弟姊妹係中國比支那人打到飛起

推

就算真係源自美國又點？

或咩姐 肯定係美國出黎架啦

還引述英國和德國科學家的一篇論文指，在美國傳播的武肺病毒變種，比起中國發現的病源體更為原始版本，病毒可能最先在美國出現。

所謂的「原始版本」根本唔係原始版本，而係用03年普洱市蝙蝠樣本(RaTG13)強行對比，成篇論文的理據根本唔成立。

屌你老尾真係乞人憎到呢

（約38,752萬港元）

呢條友係咪弱智
唔識轉位，數學天才？

笑撚死人 睇住佢地柒

美國武漢

就算計你支那贏
查完美國第一
你咪係第二
美國冇事嘅
下一個咪就係查你囉

即係美帝玩生化襲擊啦，重唔出老解為死去同胞討公道，唔出正契弟

聽日天陰有雨，中國或成最大贏家

美國：或最先係中國呢
猜波

Air Jordan 原形 源自美國
支那偷左設計左咪變支那出品空氣喬單囉

美軍來了我帶路

大話講100次就當真話？

中國人真係好撚煩

佢直話奧巴馬資助過呢個實驗室未得lol

佢其實講畀小粉紅同藍屍聽

中共不如投降當輸一半啦
仲要死賴人地...好撚肉酸呀

病毒""或""最先在美國出現
乜又用個死人"或"字
係有料，就用"肯定"在美國出現 dllm!

選民登記填表機

又有得推出國際

我真係好同意你講法.

白左其實係一種過時想法, 佢來自蘇聯解體之後, 大家開始幻想世界大同同全球化, 以為中國走向民主, 而美國要向全世界道歉同陪償.

S

邊個會信 越描越黑

好呀！打鳩美國佬

有部分左膠

有部分係虛偽，明知中共邪惡，但為錢就扮睇唔到

繼續賴 好無恥

準備打仗啦

世界上真係得佢地係咁

此地無銀三百兩

中國永遠是對的

又想將同一番說話講100次就當真?

冇錯，要繼續話俾美國政府知

其實納粹都有

不過後期無錢

唔知戈班民豬黨白左會點做

似係將軍無棋多d